PS4 新出果隻高智能方程式..

仲衰過PS2

唔好玩既game重制幾多次都係唔好玩

仲keep住出咪幾好

Fans向

好似停留係ps2年代咁

得罪講句日本game除咗故事之外一樣停留喺ps2年代

界面似vr糞作

得罪講句故事都係

其實我想問好耐......
雷神除左同車人講嘢之外仲負責做啲咩??

本身只係同人game

做到有知名度比官方授權

上一代速度感快好多

今代都唔知做乜夠膽上ps4

冇分別高清左did

咁不如係F1 2020度出個mod算

求其up隻幾年前既Mgs5

邊忽停留係ps2年代？

不停計算環境數據

傾計解悶
諗起飛雲同龍神丸

好似當年fans 響pc整果隻

仲PS4?

好似四驅兄弟咁....
其實有人機交流界面 (聲控)
車主因應唔同時候, 命令部車作出相控調整

四驅車有聲控,現實做唔到

想ps果隻四驅兄弟出remake

係下面幫車人含

差唔多十年前都有玩過舊作
睇落完全冇分別

畫面廢到，又冇速度感，慢到以為自己入咗zero領域

得罪講句
網頁game質素

等睇Tesla屌打雷神